$1500買咩機?

非大陸牌，電量夠，防水，接單粗用。

Nokia 2.3
Nokia 3.2 (3+32GB)

A31

Samsung M31（水貨）

冇咩可能防水

比多少少有 htc desire 20 pro

a20s

我有Iphone 11pro 了
只要另一部andriod粗用

Xperia 10 ii

深水埗二手

U11 life

自家製啦

Redmi 9

比多少少買部xxxx

Nokia 5.3

都係買二手s8?

以前有LG 系列. 依家得samsung

iphone2手 非假膠

幾年前既機都贏晒1500蚊an機

仲有nokia 5.3嘅

唔好買iphone 2手
好多翻新機
仲要非廠零件

買水貨三星

華為, 小米